自家心水勁燈記錄

目前為止買角未贏過

星期日 45 唐迪 9.5c 細 @1.95 ❌
星期日 46 塞圖 10.5c 大 @2.02 ❌
星期日 58 綠帽 10.5c 細 @1.73 ❌
星期日 58 綠帽 14.5c 細 @1.93 ❌
星期一 4 哈馬比 9.5c 大 @1.75 ❌

各位手足如果買角見到同我同路 記得睇路